文宣手足請了解伊斯蘭文化(我係教visual culture既)

嗱，唔好好似啲無讀通識既黑警咁先得架。
1. ISIS分分鐘係殺佢地全家果種。讚佢地勇武可以，但千萬唔好提ISIS。
2. 伊期蘭教係iconoclasm,即係好似基督新教咁唔會畫耶蘇出黎架，又或者好似原始佛教咁，唔會畫佛院出黎，只會以佛印代表佛陀。所以伊斯蘭文化好佢注重書法與幾何圖形。做文宣要靠文字和圖案。唔會畫人、亦唔會畫動物。因為呢個係真主既特權！
3. 圖案和幾何，可以諗吓九龍清真寺有咩特式。例如門前那棵百年杧果樹，見證住所有香港人，包括伊期蘭教徒既日常生活。可以畫下香港人係大樹下共螎。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

可以睇吓呢條link

請問連豬會否不尊重？

伊斯蘭認為豬係污糟架。掂過都要去淨化。等如叫警署做狗屋一樣。梗係唔尊重喇！

我如果用連豬仔去整emoji
會唔會太輕佻同埋犯禁？
（因為豬肉）
我整嘅目的唔係要做代表去宣揚啲乜嘢
只係覺得豬仔好入屋
見到好多人唔鍾意水蛇春文宣
所以前日開始整emoji迎合下

噢
咁我唔整for伊斯蘭教

唔好放棄呀手足。大家都係學習當中。
emoji可用吓星星太陽月亮。月亮最好。等我搵啲reference比大家

呢個都幾靚, 可以發揮吓, 用剪影Islam會好受落，因為清真寺建築外牆啲pattern，就係要黎變成屋內的影子